對住呢個政府，記者 議員 權貴 全部都制衡唔到

政府:你報導，咁又點？我都唔怕比平民知。你鬧我，咁又點？我乜都可以照通過

最後穆迪一降級串港共政府廢解決唔到政治經濟訴求，就即刻走岀嚟吠我哋繼續抗爭就得

香港好快無得再做白手套，國際金融中心

港豬既報應黎

無相應制衡能力，得美國可以

奶共奶到咁明顯
人地仲俾aaa評級就咪撚嘈啦港共

dr沈都話個問題唔係民主定極權，係夠唔夠本土派

trump
金正恩
蔡eng

佢地係真本土

得香港政府，係受僱於中共黎管香港人邊有咁笨柒嘅制度嫁

我開post叫人投票，比人屌

網軍嚟㗎，要拉低民主派，未不斷叫人白票同唔好投囉

係囉，明明係要搞嫁嘛

唔係民選既特首，無制度去懲罰上面班人

所以有人話9月要焦土
乜依家未算焦咩

咪撚理白票撚啦好嘛，宜家一致啲，係一票都不能少丫嘛